韓國瑜嚟香港應唔應該講廣東話

香港人母語係廣東話
韓國瑜嚟應該講廣東話

講韓文

韓國瑜如果有心同香港人交流
應該講廣東話

講英文都得啦，香港啲高官都鍾意講英文

雖然遲下全部高官同公務員都要講煲冬瓜

佢同中聯辦交流咋

未來台灣總統訪港

大家北佬講家鄉話(胡語)

係香港只有下欄人先講廣東話
講英文/普通話先係上等人